懷疑香港黑警係文盲

明做鳩你啦

炸爆佢

毅進無敎

頭盔：指引爆

黑驚：冒認大學
完

屌！佢哋係毅進仔，又點知乜嘢係大學研究係乜嘢嚟

黑警：大學就是罪
死全家啦屌你

話張紙可能甩咗，所以唔知係乜

樓主誤會了
宜家文盲先做得狗㗎

屌你老母，你都識講正常人啦
狗係人咩？

讀完毅進想佢識好多野咩屌
佢地真係識閪咩
唔咁做下點俾新聞播呀
又想做尻手足
收皮啦毅進死黑警

黑警眼中：有電線，炸彈黎，要引爆

整個大學校徽響度，擺明串班毅進仔無讀過大學

睇唔順眼咪炸鳩左佢
丫係引爆 sor

但係廟入邊又唔止一個咁嘅鐵盒喎
唔會個個盒都甩咗張紙掛

柒嗰個似係你喎

我就當無標簽
都唔係見撚到金屬盒就當炸彈爆啦
擺明小事化大要製造恐怖主義印象

而且仲係‘懷疑’俾風吹走
你睇上圖同一般哩啲標纖
係會包膠
點吹得走
幫狗隊拆彈就真

專登做假新聞

你柒夠未
要個人去驗下係咪炸彈呀？
未開既點知裏面有乜？